[感謝支那黨送大禮]謝婉雯醫生 ● 逝世十六周年

Stand News 立場新聞
12 mins ·

【謝婉雯醫生 ● 逝世十六周年】

2003年香港爆發沙士，8名前線醫護人員不幸犧牲，包括因救人而染上沙士的屯門醫院謝婉雯醫生。當年5月13日，謝婉雯逝世，終年35歲。

當年感染沙士去世的8名前線醫護人員：

劉大鈞（香港兒科私人執業醫生）
劉永佳（屯門醫院胸肺科內科護士）
謝婉雯（屯門醫院胸肺科內科醫生）
鄧香美（基督教聯合醫院健康服務助理）
劉錦蓉（基督教聯合醫院健康服務助理）
王庚娣（威爾斯親王醫院健康服務助理）
張錫憲（香港耳鼻喉科私人執業醫生）
鄭夏恩（大埔醫院醫生）

永存心內，不忘大仇

呢d就係大家吹奏開獅子山下精神+港人迎難而上

食屎啦你，唔係支那冚撚住唔出聲，繼續放鳩人落o黎，香港邊會死299人

唔會饒恕支那人

共匪害人害物

英雄

上次沙士 今次豬瘟

諗起Winnabb

永遠懷念

有人為咗過好生活搏命返工，呢啲係獅子山下精神，而佢唔係，若果當日佢唔上，留返條命，作為一個醫生，佢好大機會一生不愁衣食，甚至50歲退休，住大屋，嘆世界。

如果佢係為過好生活，佢更唔應該搏命，至於佢點解噉做、為咗邊個，自己諗下啦，死硬架。

是婉也是雯是婉雯也是醫生

支那港共政府可以當冇左一回事
一個悼念活動提倡衛生意識都冇

多謝當年班醫護人員拯救全香港人
生嘅就辛苦哂了！
死嘅就安息安息！

為香港犧牲嘅烈士

重有八仙嶺大火嘅兩位先生

屌條粉腸仲拎緊光環

聯合書院嘅學生，都以謝醫生為傲

感謝

咁快十六年